（二手）Microsoft Surfacr Pro

放 $6000
(配有原裝鍵盤，原裝叉電器)
另外跟原裝滑鼠器，原裝surface pen
需要既可以俾當日買時既單據
買左1年到，唔常用
機手有小花痕，85%新
有興趣嘅加tg

pro6 8gb ram
全新都係6000

全新都唔使咁貴

唔好意思無留意市價
因為當日買翻黎都幾貴
而且滑鼠同surface pen都係另外買
或者如果有人岩既 出個價

4GB RAM

p版仔 重要上黎放4gb電子垃圾